natasya elora
nazila rahma
steven ciayadi
fadhil p

https://ka13.herokuapp.com/

Pada aplikasi KingDonut, terdapat homepage dimana ada penjelasan serta paket donat, lalu pembeli bisa memesan donat sesuai dengan banyak dan jenis keinginan mereka serta kemana ingin dikirimkan pada fitur order. Pada applikasi ini, koki dan pengirim juga dapat mengaksesnya. Fitur chef(koki) adalah agar koki dapat mengetahui apa saja pesanan pembeli, dan pada fitur kurir adalah sebuah fitur yang dapat dibuka kurir unruk melihat kemana donat tersebut diantarkan. di fitur ini akan ada nama, alamat, juga nomer telfon pembeli.

fitur:
- homepage
- order
- chef
- kurir

